英國買樓移民問題

1.有無巴打講解下 買share ownership 嘅樓，利與弊？

2.Freehold 同 leasehold 之間 點樣揀？

3.香港人做唔做到Mortgage?

4.第一次英國置業要比幾成印花稅？

5.用咩網站搵盤？定係搵中介好啲？

伸手黨到你

個少少英文都睇唔明
你究竟點撚樣係英國生活

呢d問題都問
睇唔出你幾有心移民

問得出e D 明顯係3萬隻，
黨唔會比你走，死心留係大灣區，

一個字懶
最好有人一句就解釋到比佢聽
移民咁大件事都咁懶

買樓都咁鳩懶

樓主呢D人, 自己又懶得研究, 好喇, 到真係有人肯講解, 但聽完又半信半疑